見工後應唔應該打電話去間公司到問進度？

上星期尾見完 話好快出offer
但暫時仲未有消息 但幾想做呢份工
應唔應該打去問下？

如果同時間有另一間公司俾左offer
咁我會去問

如果冇既話
我會繼續等

隔日打一次上去啦

喂～ 霞姨

send email ask law
no harm, if no reply or hea reply then forget about it

淫時部